唔啱聽嘅說話,你想唔想聽?

啱啱睇完個live,我發現咗D野｡你唔覺得每次抗爭都好唔自然咩?
雖然「永不割蓆」嘅聲勢浩大,不過分化風氣好重｡香港地咁多大愛膠,你每次一衝擊就會反白眼｡尤其是每次遊行最尾個段時間,你每次行動都俾人覺得係毫無底線｡
除非你克服到呢樣野,如果唔係你冇得同CCP鬥｡
除非你克服到呢樣野,如果唔係你冇得同CCP鬥CCP鬥CCP鬥CCP鬥......